黃色旅遊

黃色經濟開始成型
旅行業最多藍屍
我地要趕盡殺絕
令藍屍最cap水既藍色旅遊收皮
推廣黃色旅遊業比所有遊客，無論國內外，黃色Airb&b, 黃色day tour, 介紹香港本土歷史
黃色標籤

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!